有無人封馬灣

好想被罷工

只要封咗橋成個島嘅人都一齊罷工

有無人封西九龍 好高果到呢 好多大公司架